發現有種「師」應該係大家都想做.

答案係「唔洗返工師」
輕鬆,多謝大家

收錢師

定延愛我師

米癲拉

你咪 阿媽係女人師

自撚師

李斯（師）
輕鬆 多謝大家

？

定延師

比你講咗我想講嗰個

很正

需要驗眼師

非

都係不了

眼細㭍額鼻扁眼袋大牙黃死煙剷 狗都唔撚屌

我要

定延做愛師

想顏射

米色拉

收皮師

答案係：李師 (Silly Li)

輕鬆

收工師